［值得睇］FOX NEWS 點睇呢個星期既香港？

Written by Mark Simon

Fox News 寫咩 大程度上代表緊Trump既口風

Defiance would arrive two days later on the night of June 11, a day before our pro-Beijing government planned to ram through the amendment in abbreviated sessions. Carrie Lam, Hong Kong’s Chief Executive, and the primary backer of the hated amendment refused any compromise and set the stage for a nasty confrontation on the streets. As one retired police superintendent said to me, “Fuel poured, match lit.”

林鄭政府不肯作出妥協 火上加油 引起衝突

Over 50,000 Hong Konger’s took to the streets late on June 11 to surround the Legislative Council. If legislators couldn’t get in, they could not vote. The police disagreed with that logic and for nearly 30 hours tens of thousands of demonstrators engaged the police in running street battles, complete with rubber bullets, tear gas, and in true Hong Kong style, umbrella led barricade charges.

逾五萬香港市民包圍立法會
如果議員無法進入立法會 他們就無法投票 警察不認同這邏輯

一切都係政府既錯！引致衝突！

【文宣】G20 海外文宣告急

推

All changed with the arrival of Xi. In America, people think communism dead and discredited, not least because they see all these communist nations embrace markets and trade. But communism has always been more about Lenin than Marx, i.e., more about power than markets. Xi understands that. And his actions in Hong Kong are of a piece with his many other suppressive acts of power, from the mass incarceration of the Uighurs and the tearing down of Christian churches, to the kidnapping of critics in foreign lands to be brought to the mainland for detention, to his muscle-flexing of the Chinese military in the South China Sea.

Thousands of demonstrators surround government buildings in Hong Kong, protest against extradition billVideo
Hong Kong simply cannot survive the CCP’s justice system. Its level of corruption and use as a means to political ends are incompatible with a modern financial center. The business community knows that if China can have people in Hong Kong extradited, no businessman – or business – is safe from extortion.

Trust me, they will march every weekend if it keeps the Chinese Communist Party away from their door.

習狗是罪人！

in true Hong Kong style…
What a shame

唔 hk style 可以點喎...
打又唔夠打
人又唔夠多